唔好再搞分化

要團結， 成日你一言我一語屌呢樣屌嗰樣！ 都叫你地唔好衝，衝嗰個係鬼，呢樣有清手嗰樣冇用咁。

共產黨最叻係咩？ 自己諗！